有冇人同我一樣係咁喉嚨痛又有流鼻水，但係冇做肺炎Test？

淨係咁又冇惡化🤷🏻‍♀️

迫完巴士喉嚨痛-

儲低啲口水先
之後去狗屋

而家有咩姨郁都驚驚地

肯定D先